恆生GBM

有無巴打IN 過恆生GENERAL BANKING MANAGER

即係sales

做咩咁睇唔開要入少林寺找死

點解叫少林寺

廢的

猝數係咪好勁？ INTERVIEW 問D 咩野

呢位巴打十足十以前高登個膠post王
亂鳩咁報工乜方向都冇

都係 仲要睇地區 垃圾區就等死

你咩background，冇乜特別恆生咁要人點都請

ECON MATH GRAD
想問咩區係垃圾區

巴打轉左行？

Fg ？Fresh grad做幾好做嘅

係FRESH GARD

點解FG 幾好做

條數細好多
恆生好易請 但再升條數又大又分好少錢 啲人做好自己盤數夠年資就走 都唔求升

巴打轉左第二行？

轉番去做BACK OFFICE 難唔難?

難
你未必有人脈咁易轉
而且應該好多人呢個心態想跑幾年數就加高個人工轉bo

應該間間銀行一樣

想做一年就轉下D OPERATION

就算係做應該都係得啲萬五蚊嗰啲

跑數壓力好大

Boc bt做左半年 只可講真係要小心做野要記野好 d kyc 對簽名個d要睇到好實 辛苦就辛苦架啦 份糧包